而家啲女好似好大波

大波嘅着件緊身衫對波同bra 現哂形
c cup 着普通t都feel 到好大
就算再細波啲嘅孭個𠝹波袋都show到下

而家次次出街都多咗睇波，個個都咁正

無圖都夠膽開po

類似咁樣，見到個形

ok喎 幾型

拉

你真識食

Want lick

以而家既科技你見到減1-2cup 先係真實cup數

落左墊你都唔知啦

絲打可唔可以買你塊墊畀我

多左女唔戴bra就真

好變態

我鍾意

我唔落墊㗎喎！
我夠用就得